仲記唔記得你當年online game既老公老婆？

我地一齊打怪升lv
每日放學返去即刻返去開電腦
就係睇下你有冇on
但最後結果都係無疾而終
究竟有冇人係可以修成正果

突然諗起以前玩跑Online

無記錯有個公園仔咁既野可以拍拖

我退出果時好似個公園系統出左無幾耐

夢想世界

跑online 有條仔叫 艾爾唔記得左）

艾爾xx (唔記得左）

跑online條女大我4年仲要嗰陣好似讀高雷

以前玩飄流識咗個男仔叫Michael
好記得佢叫我估佢姓咩
結果係姓馮
同埋佢係學打鼓嘅

後尾有段時間佢無on
我都慢慢無玩
再之前心血來潮on一on先發現原來我無玩之後佢有一路搵我

屌我都係玩飄流
仲要同你經歷一模一樣
不過當我搵返佢既時候
聽人講佢已經賣左個ac出去了

當年玩天外
誤打誤撞係京城搵到個公會入
識到個澳門嘅game婆
果陣十幾歲玩咗成700幾蚊idd 比屋企鬧到仆街

初戀係跑online識

以前高登私服識過一個
日日傾電話 晚晚玩到3 4點
退遊後慢慢就疏遠
而家仲見佢有上連登
就算同一個post留言講野 或者quote留言
都已經好似陌生人咁

初戀玩瑪奇識，之後熟左問佢邊區讀中學，點知原來同一間，仲要早會排隊佢一直跟我後面既低form女同學
後尾同佢一齊左無耐，可能我太chur啦搞到佢嫌我煩，佢又成日收收埋埋自己，之後大家無聯絡一排就當和平分手了
後尾我讀中六又聯絡返一兩個月，之後就無再聯絡

誘online先勁.........
先game sex
再phone sex
再cyber sex
再

跑online 改埋D乜乜兒乜乜寶寶
屌你老尾一睇相肥婆咁既樣

記得
好似叫咩火爆呀

買點 > 結婚 > 拎裝

曙光2
初中人仔細細識左人生唯一一個所謂既網婆
不過之後越黎越少上線就失左聯絡
呢段經歷真係好難忘
雖然我仲記得你既電話號碼，你既名
不過我知道大家都只係對方人生既過客
而你都未必記得我
有啲野，完左就係完左
夾硬去挖返出黎都冇意思
希望你依家每日都過得好好

無人玩夢之樂章架？

依家玩緊台服

乂蛋散乂
不過最後有聯絡嘅係佢個朋友

我玩左港服一年就執左變港澳，之後去左台服玩

Ching台服仲有冇人玩，我走果時d物價痴左線

識得有一對 佢地結婚我都有去

以前跑有個老婆叫女心木中尸人
不過棄 game一排之後就冇見過

好多人妖

跑online
小學識左條女大我一年 叫小武武
傾過電話

當年跑online識左個叫膠紙巾乂
印象好深刻 好似都keep左年幾日日人仔台sms
我仲記得佢中文名 不過果陣太細
有機會我都想搵返佢傾計

聊天江湖就有
fb興返個陣傾過幾句
最近做左人老豆

玩天龍八部

條友而家坐係我對面食緊早餐

跑online有個幾年老公
仲記得嗰陣打俾佢話我買咗戒子 快啲online結婚
不過我連佢叫咩名都唔記得

諗起我啲小學男同學
用女角 係跑online都有老公送道具俾佢地

有幾多mk妹因爲咁比人食左

個時有個台灣姐姐一直關照我

十幾年前玩漂流識左個男仔
住元朗教育路
打機時有一齊組隊
我有俾過電話佢
重點係佢玩自己JJ有廿蚊紙咁長

童話 夢精靈

係game 入面都係毒撚

Online game 入面既老婆 自己掛工作技賺錢 成日俾錢我洗 仲要帶埋我升lv
現實中仲做埋我老婆 仔都生埋

利申：童話

天龍八部
個時識咗個女仔日日都同我傾電話 個時大家仲會約出黎 後來因為我個排冇心機玩 結果連佢都冇搵到 結果佢傷心咗好耐 對唔住呀

做開毒撚

瑪奇
線上係夫妻
線下係好朋友
有次去台灣旅行，last day重去左佢屋企訓，全家都對我好好

個時讀小六 玩RO私服
個ser 都有200幾人 我同佢都算係最top𠴱頭20個
我地每個開既分身都會一齊結婚
每晚都傾MSN係到flirt佢 （以前唔識咩叫flirt)
但個ser之後收左皮 之後再無聯絡
後尾到F.3個年 FB出現左用返佢個Hotmail 搵到佢
FB 再搵到佢IG
我同佢互相follow左 但我估佢唔記得左我

佢叫
可愛小女孩

有無人會係到相認

網乜撚野婆...
真係第一次聽
當年同fd 一齊溝game 入面一條女
最後先知係人妖

我朋友係玩Aion識到而家現實老婆返嚟
結左婚5年 個仔7個月大

老婆就冇 因為都知道對方好大機會係男人 小學果陣玩墨香 反而有d online game 家姐 仲試過打電話黎同我傾計 淆到仆街 對方二十幾歲 仲記得佢game 名叫 麻辣咖啡 咁上下

呢到竟然冇人玩夢歷

小菲

跑online唔係咩 堅系 醉曖 乂乂乂 zZZz o0OO0o咩

人魚公主莉莉

以前玩每隻game都識落一堆人 係諗返d名就好mk 不過好多都係隔一排就冇聯絡

飄流 女神 吞2 瞳光 夢之歷險 卡巴拉島 好懷念

有個老公仔

利申巴，用女角

有 你有冇玩到GC執個時？

老公就有n個
因為有免費野拎唔通唔拎咩
送錢送裝
之後明白左收兵點解咁好
利申：巴打

以前玩online game 同蔣雅文細妹老公老婆相稱
又傾電話 又有send相 佢仲叫我去搵佢 出街
果陣太細個 無錢 又毒唔敢出
之後無玩就慢慢無疾而終
果間未知佢係 佢直頭話個名比我聽我都唔知 個名同佢家姐差一個字 唔知佢仲記唔記得我
之後同game frd吹開水先知(已經無玩)
都十幾年前 唔知佢仲記唔記得 想做番個朋友 以前呢種純愛既感覺好正

我跑online同條女結完婚
第二日就冇玩

跑online為左蜜蜂裝，約係樓下公園比佢渣

以前中二開始玩勁舞團，識左個女仔，之後日日online 傾計，仲交換左msn,無耐就約見面，仲一齊埋一年幾，雖然最後散左，不過到而家都有聯絡下，佢都做埋人媽媽了

預言x小米，玩過咁多遊戲識嘅最靚女玩家同老婆，沒有之一

以前打機打到最top
識左幾條友日日係世頻吹水
一上就係睇下佢地係唔係到
識左條女叫上官安安

但隻game 執左啦

飄流
小學識左個叫 月下戀人既女仔
唔夠錢比埋錢我結婚
結完婚唔夠幾日佢冇玩
未汁前上過去睇下佢有升lv

等睇大叔圖

雖然唔係老公老婆
但仲記得個陣玩夢歷天空ser識左幾個朋友
真係好有感情 日日online吹水刷死地

小蝶，鬥魚，你地睇唔睇到呢個留言
仲記得個團叫拳打腳踢

梗係有啦！
好懷念！

以前玩金庸，有老婆做公會幹部

幾風光阿

不過有一次要考試冇玩一個禮拜，就見到老婆同我離婚走咗佬公會幹部又俾人降職

彩虹島
小法師o惠
仲有勁舞個堆mk妹，近況還好嗎

其實以前online msn時代識女仲易過今時今日

當年喺LA讀acct既Wayne Lo
你好嘛

記得
仲出過黎唱k
後尾我出黎做野
佢繼續讀書
就無乜聯絡

飄流 水色星球
個網婆出到黎係肥妹
住西環海旁
姓咩叫咩我都仲記得
最後比個hehe帽左

玩夢之傳說,李香琴代言個隻
識左個叫GAME婆由日日開GAME吹水到交換埋電話日日係到SMS
可惜最後佢話要過外國讀書,交換左MSN之後就斷聯絡了
隔一排ON番話遇到車禍所以先冇搵我,不過隔左幾日又係再斷左聯絡

蕾婭(啊雪),寧願你當初呃我都想知你無事

唔係好想講d咁羞恥既事
但有一年暑假瘋狂玩kyo ser WarIII
識左個人叫Ernest
咁佢叫Ernest我當佢男仔啦
但佢打字好溫柔好可愛咁樣
每一日起身就係等佢on/佢等我on
然後一齊玩d小地圖
每日都過得好開心
果時好興一個龍珠圖，我地就改左軍團名做Buu
可惜開心真係唔可以維持好耐
因為有一日，我諗緊自己其實咁掛住一個人係咪Gay
我好驚我自己係，所以就斬纜了，無再同佢一齊玩

雍紅

記得, 好好彩個陣原來識到個靚女

算唔算大眾id 水色好似見過呢個人
利申 188火殺
玩左6年

港服楓之谷溝左個姐姐叫盈xP

有冇人有玩星晨

Yes,幾正，幾好屌

識得之前公會有人真係2個一齊左幾年，經歷過幾隻game 最後結左婚

有得結婚嘅game都一定結過

住同一區,會傾電話同sms但就未見過
我要同同學去camp佢仲話唔準我去
諗起都覺得幼稚

勁舞團，古龍都有

我個老婆係ro識，佢成日問我洗唔洗叫埋二個女一齊組團打王

做埋老婆了

跑online佢個game名仲記得
yi58921920

勁舞嗰個叫做"Kwanyi"後面有3個Number唔記得咗

嗰時仲諗點解咁多人叫阿儀

玩水滸 有個老公仔
有交換msn
但之後都不了了之啦

我想搵 小祖QQ
跑online既好兄弟

跑online

識咗個叫010898既人 無啦啦喺公園連我紅線同我chat

之後日日都傾住電話玩

然後我完全唔記得點解會斷咗聯絡

有大家facebook但無聯絡

玩仙境傳說識左個台灣妹

夢之歷險alt+q

南ser ?

南 慕容 新Ser 都有玩過啊我地

以前玩金庸比佢pk殺左好多次
之後佢入左同一個盟就熟左

我有玩呀😂有結婚系統🤪

仲有人玩阿

我每隻online game都搵老公呃裝備

跑online 好似係叫 yeelam1994

so sweet
以前既天龍真係好好玩
往後應該冇game可以超越到

老婆係自己開嘅分身

調返轉

識左女朋友之後
傾傾下發覺以前大家都有玩魔獸世界
再傾原來同server(當時台服都有幾十個)
又同陣營
開game 睇名，係以前raid 團友
跟住一齊玩返

已成ex

有呀屌！
想當年玩亂online識左個老婆
日日一齊升lv
玩msn
後尾仲拎埋佢電話

不過當時佢話佢屋企好嚴
所以唔傾得電話
咁我地仲夾埋同台send sms
果時佢仲晚晚搵我msn
但玩到隻game轉左代理就無玩無聯絡了⋯

直至八年前

我買左iPhone
裝左whatsapp之後
個頭像原來係男人黎

好多gay

之前有個game婆每日都會同我煲電話粥
絲打你退咗幾耐記唔記得邊個公會

細個係跑online識到條女,後尾係自己中學又鐘意一個,就唔係game識果個
走去識中學同學,點知原來係做左好人,最後兩邊都冇哂

記得之前玩江湖
叫藍月天外天江湖
揾到個老公仔 點知同學校
大我幾年到 本身約左係學校某個地方見
唔記得左最後點解無見到
之後就無乜玩

細細粒兵團

細細粒以前好似好多勁人 我千本櫻

跑online 老婆 MM紫紫MM 希望唔係男人

聽過呀 大家都係天空ser

估唔到都幾多人玩WL

有
初中膽粗粗約左佢岀黎
拍左幾個月
姐姐黎

果陣GAME 老婆係 靚女攝影師...
依加重做緊朋友...

你個名

大佬 成8年 轉左電話都唔出奇啦

10年前夢之歷險嘅繽紛樂 係隻game俾綠帽我帶
住元朗 我記你一世

L會

墨香-雪敏

曾經有同過條台妹flirt
仲話要一齊
但個陣我仲係中二中三
異地戀太離地了
如果係件事係五年後可能有機會成真

幻想小晴晴

應該有得食埋

我玩好少驚 結過婚得爆爆王仲要淨係玩pve
同過一個細過我既男 成隻狗仔咁 後來分左手(自己講出黎都想笑 )
之後同日日一齊玩既姊妹結婚 吹水打怪好happy
其實岩岩識以為姊妹係男 佢個名好痴漢feel 後來傾少女漫畫先知佢係女
幾年後佢加我line相認 不過隔左幾年 此情不再

仲有同上面個男結婚之前 試過比人騙婚呃我啲金幣

一定 台妹好open

跑online 殺魔殺神 唔知你有冇睇緊po
我係小新人
求相認

玩飄流入左個公會叫啪出水
好掛住入面啲人

彩虹冒險 極樂
你還好嗎？

我係水色呀
唔算大眾id掛
185成隊，後面玩到變開殺手掛機game就無玩

我叫乂惡魔之戀乂🥺個網婆叫乂天使之戀乂，你係邊個？

應該呢世都唔會忘記，雖然從來無見過面，嗰陣年紀又細，但我真係好中意佢。雖然我地只係一齊咗半年，後來話做返朋友，但前前後後都一齊玩咗兩三年，有佢嘅日子真係好開心

飛天歷險
老婆係幻紫乜乜

名呢

小r

你咩ser

係童話

饅頭x戀

南ser

竟然成個po 都冇人講戀愛盒子

vilin
魅力水仙子

grand chase

我都係 咩國

4國都有玩過 依家天寧

相認POST

我彩虹冒險女朋友叫 abc126
仲有隻WEBGAME 叫 3精靈王國，女朋友叫 ♪心妍小天使♪

我仲單身緊

依家仲有玩 好多年前已經放左ac

個ac仲係到啫

跑Online 個陳肥宜

用女角識左個老公點知條友係用男角既女仔，傾過電話出過黎打機

跑online玩四人同心識
靚女黎 傾左2年計 日日傾電話WhatsApp
結果比我追到手 做埋初戀女朋友

拍左兩年

已成ex

月下乜乜好多呢D名

BTW 想玩番舊飄 如果有人流 我一定繼續課落去玩

玩天龍識左個女仔叫儀，大約一年後突然人間蒸發左

希望你生活安好
真係好掛住以前玩天龍既日子，成班fd一齊傾skype打交
可惜而家再搵唔番種感覺，一來無game二來心態變左

彩虹冒險
條女嗰game名叫 *神山.嘉*

我記得，因為之後做左女朋友

雖然無成正果. 但我估你地大家初頭知大家原來咁近一定係好甜同個心會跳得勁快

會執架咩，間野之前講過永不結束營運遊戲

龍族
識左個大我4年既姐姐
無見過但佢好想見我, 每日傾咸濕電話引我
但果時先中二邊撚到夠膽識女
之後無疾而終....大個諗番好後悔
藍姐姐 好想比你再色誘我

好似我黎 唔好意思我係男人

係公司大笑左出聲

飄流真心好玩
好懷念呀

舊飄汁都汁埋ser啦
清坐左幾耐

江湖

舊飄邊有執 無人玩姐
我地仲有一大班人玩緊新飄 / 手飄

咁都有得相認
男的也好

以前玩金庸真係有對一齊咗，但唔知之後點
小獨女
深藍

係唔係度

我仲記得我隻人好似係玩坦 女坦你唔覺得奇怪架咩

小凝

隻game唔綁職,同埋你個陣應該係鐘意玩法,玩坦果個係我

中學玩跑跑卡丁車識過條台妹,交換左msn同fb,咁自然就會交換相,睇左相發覺完全唔掂,皮膚唔好生哂暗瘡,又唔識打扮,但有做朋友傾下計,果時佢都好成日搵我仲成日嗲我,有咩心事都會搵我傾,但果陣佢個款真係屌唔落,有一次佢真係全家黎香港旅行,我都有帶佢玩一兩日,之後我冇玩隻game,fb/msn亦都小左理佢,佢有時搵我都唔理佢,可能佢心淡,發左2句脾氣話我hea佢,之後就冇乜點再搵了
直到1,2年前我無意開返facebook無聊loop下D對話,睇到有條女個icon幾正wo,一睇,原來就係佢,直頭唔同哂變到女神咁款,冇哂暗瘡亦都識打扮,仲要生高左對腳好撚正,所以女人識打扮前同後真係好大分別,跟住我厚住面皮問佢仲記唔記得我 ,佢竟然都仲記得 之後再拎左line/ig傾計,依家仲有聯絡,佢真係幾nice仲會搵我,仲話如果黎香港會再搵我,不過睇佢ig見佢有仔了,呢個經歷都算係我人生一個好錯既決定 鬼叫自己當初嫌棄人?

屌 係啦 你係咪帶過我升人

識同食左台妹，果陣時香港人好有優勢

吓竟然，我上次入唔到
新ser玩左陣冇玩

可能係冇時間，唔似以前咁多時間fing同成班hea

邊駛我帶

邊有咁易相認,我就唔信啦

樓上咁都有得相認
btw
玩親都係槍game，無識過女

但真係我game名

蕾婭又應該唔會咁易撞名
真係相認

淨係記得玩打怪online
好多男人課金比我
但個陣msn 都冇加

我記得小六個時識個中五定中六
條友要我電話傾計
傾傾下要我叫佢做老公
而加諗返起，佢有機會孌童

記得 個陣玩跑識左兩個
第一個應毒毒地
第二個就成日傾電話

屌中六玩跑果時識左個學生妹 約左佢幾時去網吧就帶左番屋企

玩古惑仔識左個mk妹
果陣估唔到真係有約出黎 冇耐食埋
以前溝女真係易好多

南ser 南國

暗戀就有
大哥哥黎 成日打電話俾佢教我做功課
把聲好撚好j 又成日send sms

之後呢

gay

你就gay

屌你老尾 後來先知男人嚟

ECO好多女

我連網婆都無

彩虹冒險 個陣第一次網戀
招埋啲仔女 一大班咁玩
好記得有一次玩車輪戰 前邊老婆同仔女都輸左 之後我一挑三反勝 真係會好爽好虛榮 利伸係小學

之後就中學 都係勁舞團 約出黎見 拍左幾個月拖 我諗當年識玩勁舞團 真係可以食唔少mk妹

係樓上見到自己個game名
對唔住 扮女呃你
估唔到你依加仲記住我個名

當年玩RO
之後冇左contact
見唔番LU
唔知佢會唔會睇到呢個post

小妹妹

咁有定力, 果個年紀應該有女約就出左去

以前最易就去d mk妹開既細論壇識女

記得細過個陣玩跑online
溝過一個叫傷心bb既女仔

過一排諗返9成9男人啦

叫佢傾電話又話老豆唔俾
叫佢問老豆想傾電話又話老豆打佢

邊有咁on9既事

夢之歷險
好好傾 仲記得你ID叫x冰紫
唔知搵唔搵得返呢

折翼___希

玩女角識左個老公
成日送嘢俾我
話加fb
之後搵個女同學俾佢加

蝴蝶 喺game一齊玩然後拎埋msn，仲會互相等對方一齊打怪 後尾有事冇玩 game都摺埋

毒到連打機都冇老婆

有無水滸歷驗 武ser玩家

大多1-2年就夠膽, 中二真係毛都未生齊

念起個男fd 一直長久以黎扮女人 欺騙對方感情

不要再說了 仆佢個街 肥毒男用女角色同我結婚

反而記得佢真名而唔記得game名
當年佢住天水圍，姓閻既
日日煲電話粥煲到爆哂分鐘比屋企人話

以前玩跑識左個大我一年既
日日都同佢msn sms 好純愛feel
有段時間佢分左手係咁約我出黎
但我個時中一唔夠膽冇理到佢
之後再後尾開始冇玩就冇乜聯絡
而家周不時都諗起佢
但人地而家生活好好又有男朋友
無謂搵返人 留係回憶就算

勁舞團 baby糖兒

夢之歷險
之前入咗個細族 得閒就會打死地
成日都順便帶埋一個女族人
帶左一段時間之後 佢問我做咩對佢咁好
冇耐之後就一齊咗
但之後我要考dse 冇時間上線
之後佢以為我唔再關心佢
就分開咗
以前得閒會一早五點幾六點叫佢起身
幻糖

cherry9793 小學玩跑 真四人同心識 仲好似有送點野比我 不過到最後都唔知佢係咪真係女

魔力寶貝 龍女星
好深刻既初戀

當年打俾佢
我： 喂 請問係咪龍女星
男人聲： 下。。。err，你邊位？
我心諗：仆街屌，男人黎既
男人聲：你係咪搵我家姐
我：係呀係呀

嚇撚死我
當年我12歲 佢14歲

記得玩nos識左好多人 成隻game d人都好鍾意約出街 但係我冇乜點出過去

果陣玩勁舞團係咁溝女
最長果個都有4個月好似
但次次d女主動話約出黎
我就毒過頭淆底唔敢出

劍狐online
水漾 個陣仲係msn年代
無見過 但係game好開心
慢慢少online就無再聯絡

玩跑識過個男仔 結左情
換晒fb msn ig 但冇見過面
後尾我唔知咩事del晒佢啲野
跑acc借左比個frd玩點知個frd幫我解情
好想搵返佢 想加返佢fb問佢拎電話但冇咁既勇氣

尋仙 x鬼x

gay post

手飄其實還原度高唔高

Heat Project
呃左條仔差唔多成年既210同ACR, 然後BUG槍開始出黎就直接扮賣左AC唔識條友

GAME戀就無
以前魔力正服1.0~2.0個陣有個族叫鬼愁
成班成日掛網吹水不務正業LV又唔升
但又幾開心

跑online id 係kitten1234既仲記唔記得我

跑同天龍都好多老婆

跑online
Hello 濘 我係基路亞xxxx唔記得後面係乜 個陣晚晚傾電話同每日翻中學都有sms,第一次同女仔傾電話同交換相 唔知你而家過成點

叫親阿希嘅都…

原來你...早已埋下種子

記得玩跑online透過我妹識左個澳門女仔
跟住一齊玩玩下就網戀左，仲用眼仔視訊埋
第一次視訊真係O左嘴，係好靚既女仔，仲要係澳葡混血，著住校服look真係中學女神咁

點解你乜台都會出現

係吹水台亂咁睇

仇家就記得
仲日日係game屌緊佢全家

想搵返魔力數字服私嘅鑑師 妖精囡囡
你掉低幾隻寵俾我就走咗去
-1黃蜂同螳螂 我之後有好好用佢地架

同埋想搵彩冒Edwardha
多謝帶我打龍

個陣玩墨香有個女仔叫暗器囡囡
加曬msn 又成日傾計 仲記得個陣小六

利申定 非gay
SD高達港服
我中二識左個好岩傾既brother 好似大我三四年好似叫 雋哥乂 咁既野 交換左msn 同電話 自稱讀曾x添高才生

個陣仲用緊sms 既年代我同佢乜都傾 仲一齊買8蚊3000 個sms plan諗住一齊試下sd 爆3000個 印象中係成功左

佢個時話自己溝左個女神仲msn啲圖比我一齊j 幾年後我發現其實係台妹圖

後尾佢話自己讀理科咁岩我高中又係 所以諗住chok 下佢睇下佢係咪真係識 問佢enzyme 啲野 諗住穿煲嫁啦 點知佢過一陣又真係同一大段英文答到我

一直久唔久keep contact 到佢升u (幾年來都冇見過面) 直至佢話自己入左KongU 但後來sms 同msn都收皮之後就消失人間了

認真非gay
純粹懷緬下童年出現過一個咁既巴打

金庸
叫小淫蟲 以為假膠 點知真係男嚟

玩巨商嗰陣

又係你 有冇故

淨系同佢打過電話 把聲真係好好聽

跑online
叫晒大半班同學睇我結婚
仲整埋閃卡
果時老婆好似叫 彤彤之家

因為有online game呢樣野
令我有機會食左幾條台妹同係台灣生活左一段時間

有一個比較特別既
溝果時已經知佢係全職運動員
未真人一齊仲係網公婆果時佢仲同我講叫我唔好同人講我同佢既關係(我地有個幾大既共同圈子)
到真人一齊左公開之後佢平時去練野果個場既老闆同我講
先知原來佢係台灣國手

同佢一齊應該係我人生搭飛機搭得最密既日子

不過我已經唔記得左佢係game入面個名

人地而家有男朋友啦喎

而家條女玩game識 5年啦

玩online game玩到有條細我幾年既女同我示愛

不過我嫌佢太樣衰

屌撚你 做個朋友姐
Btw google左佢 原來都幾出名 係台灣搞古著
我仲係成碌柒咁

火爆佬

Ling0212

卍xx卍 成日出現係舞B,全頻

應該無乜人玩過神州
唔係公婆 但幾熟下
但突然無乜再點on...果時又無問佢拎電話
試過用佢ACC 密碼打去撞下彩會唔會佢NO.
好想知佢依家點
綿羊

食台灣國手, 巴打係香港之光

記得以前玩夢之樂章，扮唔小心禁到個求婚試試佢

最後佢真係接受左仲要勁開心咁

但後尾太耐無見，依家不了了之

而家諗返起都叫美好回憶，甜甜地咁

無

只記得我為左係game入邊呃飲呃食扮女人同個上年紀既男人(個時我14-15，佢三十中)做情侶

童話
家族間唔時會網聚
老公對我好好 仲教我計數做功課
之後老母偷睇我電話，屌鳩我溝仔
日日接放學，星期六日唔準出街
果時中三 接左成年放學
呢件事真係記一世
你咁唔想我溝仔，我一上大學就四圍玩
唔結婚唔生仔
宜家成日問我有拖拍未，幾時先結婚生仔
係你唔想我拍嫁 我幾聽話

好似冇見到有人玩彩虹島

瑪奇😂 中學回憶

勁舞團
次次放學返到去都開msn睇下佢online左未
之後就一齊玩情侶模式

用女角呃人送野比我
好對唔住

勁舞團識咗而家嘅女朋友

修成正果?
同性婚姻合法就有機

幾多手呀 轉左咁多手我話我係呀真都得啦

跑online
入面結左婚
結左十年
岩岩上仲係度
之前有拎電話 知道大我好多

跑online 我記得個女仔叫 山山1996 叫嘉儀
有時諗起都會覺得可以遇返做個有回憶既朋友都幾好

細個玩天龍個陣 同個女仔一齊練功 刷副本 打怪升LV 玩雙人活動
記得個陣入點買咗D煙花 同佢用輕功飛上屋頂
放煙花俾佢睇 同佢示愛
跟住就去月佬個到結婚
諗返起真係好傻好天真
個陣覺得溝女好易 但係而架大個仲係毒撚一條

跑online
緣份玩偶

摷下奶下之後咪破左佢處

衰11

Lol識左條女 2日約出黎扑左

冇乜彩虹島嘅

當時做女人真係好開心

玩瑪奇 安黛利ser 識左個台灣姐姐
果陣好興玩RC語音 會日日都傾計
同佢game入面結左婚 而佢好有母愛既感覺
玩左3-4年 有日佢同我講佢要結婚了

識個fd, f1係吧跑online識左條女，一拍就拍左一幾年到依家出黎做左幾年野都仲一齊緊

我都想個朋友就是我

*拍左十幾年

我小一就開始玩online game
跟住嗰陣唔識打字 成日亂摸兩個速成碼睇下會出咩字出嚟
所以啲名成日都係喺 有限打到嘅字入面揀
我仲記得有個名叫 水靈靈 隻game係征途
記得嗰陣有個老公

後來我同表姐一齊玩勁舞團 又係識左個男仔
嗰陣唔知點解已經好執著打正字雖然未知咩叫5p字 嗰陣應該小四左右
跟住我記得想打個「喎」字但搵唔到 我表姐係咁叫我打「wo」算數 最後含淚打左wo
搞到覆個男仔覆左勁耐
後來就係玩天龍 但好似冇結婚

好懷念當初嘅mk日子 仲會玩qooza嗰啲
msn仲會用變色名

做開人妖
招老公

跑online嗰時個老公好似叫 羊仔係跑跑王
嗰時我仲字都唔撚識打 多謝你陪我玩咗好似都幾耐下同埋教識我打好多字

me

細細個玩天龍八步新ser識既第一個老婆最好傾QAQ不過佢特然退坑黎唔切攞聯絡方式

我都有
聊天江湖同埋啲論壇

同過一個男仔一齊 佢係我初戀
我地一齊左1年半 差唔多2年
佢一直都叫我大小姐 我叫佢老公仔
佢話佢唔靚仔係肥仔 唔敢出黎見 但其實我唔介意
我地日日會傾電話 msn sms 冇嘈過交
因爲佢好錫我 當年我中一佢中四
仲因爲佢拒絕同我表白既人
佢姓馮 住上水要去粉嶺返學
之後佢讀書忙 冇乜點打機 又要溫書
冷淡左我等左1個月 我就提出左分手
佢好唔開心 但佢接受左 其實我係想佢留我姐
同前排 我見仲有佢電話 send左個hi比佢
佢已經唔記得我係佢既大小姐
我記得佢全名記得佢電話 到而家只係一個回憶

屌
我果陣都識左佢個妹 出到黎真係似佢家姐
個時間點 同埋個名同你描述既一模一樣
你以前係咪小小肥

咩名

記得
果時識左一個女扮男（好後來先知）
仲為左佢喊
諗起都on9

嗰陣有冇好似依家咁多人扮女人？

以前有玩
呢家無

女扮男 呃佢點數洗
果時深深明白有閪就係可以當八達通

淨係玩勁舞團 以前好多女

列炎仔仔

專業垃圾
依家新代理好似出左幾個新職業

毒撚打機不嬲都係solo

有無人玩過星辰Online

勁舞團網吧COW女

我表姐同佢老公係玩aoc識
原本佢老公屌打佢 之後教佢玩
到依家我表姐屌打返佢老公

有有夢歷 海ser朋友相認？ 有冇人識 姬 湘醉 女法 以前老休個邊既人

唔係

天龍八部

跑online
炎陽XX

記得以前玩三小俠識左個女仔叫伍小姐
交換左電話同msn
有時佢都會搵我訴下啲感情苦
但個陣好細個都唔知點答
如果仲記得我不如傾下計 睇下你近況點

btw修成正果個啲巴絲可唔可以講下個過程

已修成正果, 八年前仲係中學生果陣玩艾爾之光識既女仔, 姐姐大我兩年半
名唔爆, 宜家仲一齊緊
果陣番學大家都冇錢, 一個月先見一次, 畢業後出黎做野就成日見

玩勁舞識左個哥哥大我10年仲add埋fb 果時成日傾電話同msn 仲有係msn 用睇對方個mon功能一齊睇戲傾電話 我仲記得你真人個名
玩亂online 識左d仔都係成日送裝比我一齊升level
果時做ec係個優勢已經識到好多男仔
想念日日一齊成班打怪升level 傾計的日子

早期玩家

我好鐘意扮女人。。

彩虹島>萌萌彩虹島>依家好似叫彩虹島物語

Hi

有無做愛？

我咪當年同你打怪個人

其實我係fing頭小吉

原來已經八年
我ID係 鴉
唔知有冇人記得我

唔記得 我地好早期, 果陣岩岩出左澄冇耐就棄左

呢個名好熟！

同成班fd 5-6人一齊玩 總有一兩個鍾意係game到識女
識到個好既會一齊玩 識到個麻煩啲既整到成個小組分裂又要陪女 副本打交通通失蹤

但有fd真係係game入面識到個老婆返黎結埋婚 上年生左對仔女

啱啱出完機甲冇耐就冇玩啦

以前有一排重玩瑪琪識左個女仔，game入面結埋婚，後尾加佢fb發現共同朋友見到我家姐，完來係我家姐啲小學同學

中學玩魔力寶貝果陣 招婆識左個女仔叫~MewMew~黃色露比樣 佢話打比我我都唔敢聽佢電話 依家好後悔

早排上個新官網望過係多左好多職,不過真係唔想一條友由1lv去升到200lv
好痛苦,所以冇回鍋

有冇天寧ser 冇玩個陣興緊停59lv 79lv

記得十年八年前左右玩過夢之音樂街，仲要識左唔少女
有無ching有玩

無 毒撚係online game都係毒撚
不過當年跑online有人想溝我

跑online有識過幾個女仔既
記得個陣通常都幾個一齊玩
有次係公園俾人連線
之後就加左佢玩
佢好似叫cat0306咁
佢得閒就揾我玩 成日跟住我
我喺農場收田 佢每次又會入嚟陪我吹水
後來加左msn 傾左一排 大家好似差唔多大
跟住開始準備公開試 大家都冇玩跑
msn又收左皮 就無左聯絡
係之後諗返好窩心 每次收田收成粒鐘
佢都入嚟陪住我

果陣時玩 heat project 網戀 識左個 T乜乜乜嘅女角
有交換msn 但果陣因爲太細個 太純 唔識處理 覺得拍拖就要一生一世咁 自己好似無資格拍拖咁 就同佢講話 其實我都係鐘意我表姐咁 同佢想分手

宜家諗返起 都覺自己好on9 除左唔太確定佢係男人定女人 同埋諗得太長遠

如果係女仔嘅話 就冇左個拍拖嘅機會

有無玩漂流既相認

暗戀嚟
小學玩天龍
速成都唔識打
所以個名求其叫熱快北
又唔識點玩 成日周圍行 見怪就打
有次畀怪打死咗 有個峨眉同佢朋友經過復活我
自此我就跟住佢地玩
為咗佢學速成
嗰陣要同家姐share 電腦一人用一日
為咗同佢玩 拎零用錢同家姐換時間
印象中有表白
唔玩天龍之前交換到msn
但因為msn 執咗都無聯絡
第一次鍾意一個人

玩江湖識左條囡，毒撚唔識同人傾計都覺得同佢幾o嘴型，佢仲要chur我係入面同佢結婚 ，之後又想直接電話傾計 ，但果陣毒撚到唔夠膽比電話人，佢就主動比電話我叫我打比佢，但我唔撚夠膽打

另一邊廂我個fd就成功溝到女，我真係好撚失敗 ，屌

當年同阿哥一齊玩RO, 佢入溝左依家老婆返黎

跑online
仲依稀記得user name
好似a008086
跟住有打埋電話但係一開始勁老尷
之後唔知點解就冇再聯絡lu

庭庭與ABC

巨商 識左條仔
佢玩得好勁 因為佢一日玩10粒鐘
傾傾下先知 原來佢係傷殘人士 下半身廢左
但未知之前我係男扮女 好後悔呃佢 所以就繼續扮女 陪佢傾計

水色星球

跑online 白色天乂使 求相認
男人既出黎搞下gay都好

堅定流啊

估唔到有咁多人玩漂

我係叫勝

男人來的 不要再說了

以前小學玩個叫戀愛盒子嘅online game識左個老公仔
仲認埋佢朋友做呀哥個d
直到而家仲記得佢地全名

玩左好多年魔獸世界，我只可以話俾宜家嘅年輕人聽：
同女玩家玩唔係問題，但切忌同一啲經常高調咁強調自己性別同埋後生嘅女玩家打
十個入面有11個都係搞屎棍，唔係調會有啲亂七八糟嘅男女關係，而係圍繞佢地身邊嘅就只有一堆事非八掛

我自己都間唔中會同女性玩家玩，但基本上都係阿姐級別，佢地起碼都35+年紀，結晒婚生晒仔嗰啲。開咪會成日有細路仔嘈嗰種
呢個年齡層嘅人成熟，唔會走去理埋啲on9嘢

魔獸世界暗語眾ser聯盟勿相認
老夫冇公會兼改晒角色名好耐，做solo玩家做得好低調

識過兩個女仔

9-10年前仲玩緊瑪奇既時候
識左個姐姐，id叫做"幸娜"，
果時佢同一個台灣男仔係game結婚，跟住佢比左個blog我睇就係佢地2個人平時互相分享身在異地唔同既日常同風景。

雖然早幾年再去睇姐姐有無玩瑪奇，
我諗都無再玩架啦，我亦都無佢既聯絡方法，但我都希望佢地有個幸福既將來。

我家姐.......

淨係記得佢個廣告
"街街街街街解界 檬之音odd界"

我
呢隻真係咁多隻online game最好玩個隻
啲任務劇情好正 啲寵又正
好懷念

係 做咩

相認

尋相認。大約十六年前

星空之門。

個名叫小紫

大姐姐黎

我日日打電池賣比你。之後傾傾下你索性打電話黎教我

仲要係認真教

我係絲 巳婚

不過成日做男角溝女
溝左條女好正
但只限文字溝通 佢唔知我係女
成日影啲相挑逗我
識左半年 屌佢老味
原來用假相 真人200磅肥婆黎

瑪奇個公會有3對遊戲情侶變現實夫妻

唸起都覺自己好仆街
天龍八部有個老婆 加左Facebook 個icon好索 日日都keep住message
有日約左出黎 屌你老母肥婆黎 仲要好撚巨型個隻
第二日過唔到內心個關 喺隻game同佢離左婚

40戰

16歲架

16歲啦人地

反正係眼睛毒L,細膽過我，咪比佢摸幾下，我又有錢賺

夢之樂章
往事只能回味
8蚊人仔每個月sms三千個
無所不談，日日比佢色誘
可惜太細個，中二毛都未生齊

天龍八部
成日刷飄三環打交 上game掛機吹水

吞食天地免費ser 8
云姐姐

絕色嬌喘

玩過吞2同女神
係吞2識到個男仔，日日放學都會同佢msn
仲記得個時我唔識打字
一係打英文一係用手寫板

次次都開女角但從來都無收過禮是否失敗

玄校？

有呀
佢真人係死肥仔黎
依家仲有聯絡(佢幾年會搵我一次)

玩完美世界練緊分身時時識到個澳門女仔叫「0o羽靈o0」 唔係老婆，但之後佢無玩。。再搵唔返佢。。

之前玩夢歷 叫 可憐蟲
識左個女仔 好似叫 小貝貝
冇啦 依家打機識唔到人

靈劍江湖0306個陣 個時泡點 經驗好少 要換房打怪升level
後尾識佐女玩家 未見過未傾過

佢話比人開解除卡打 要用我acc打番佢，點知係呃佐我acc

跟住換第啲江湖玩，個時好似好流行

之後online game都唔會結婚同識女 ， 如果個結婚系統有屬性加乘就會自己創角

因為我一直覺得無靚女會打機 有都唔會係我識到

玩親所有game都有個fd一齊玩 所以所有game都係同佢結婚 如果冇得結就做師徒

仙境傳說

12222

失勢女子 Hachi會唔會係呢個po到

係H!tbunjer

Hitbumjer

咩hitbumjer

你唔係講細細粒個敵族咩？

果陣小六起跑識咗個女仔勁啱傾
叫fiona007 日日放學番到屋企就煲電話
仲要叫晒老公老婆豬 好似係。。唔係太有印象
跟住佢細細個已經好鍾意發脾氣要我氹
仲記得果陣你講左你全名比我聽 我講咗個假嘅名比你
你仲要msn 腥咗你張自拍比我睇 你果陣好靚我果陣係個肥仔所以冇咩自信send 咗個mk 仔同學自拍比你
有段時間 好似我中一果陣？佢後來有件事好唔開心果晚打過黎同我傾同埋喊
果陣我太細仲要係雞仔聲個跟本唔識去點樣處理
後來玩咗3 4年我就退咗跑 佢就好似轉咗去玩勁舞團
相隔咗7年8年直到2 3 年前我有日冇野做開個qooza 搵fiona007 搵到佢個acc 下面有佢個facebook 之後就add 咗佢 第一句我已經鄕佢全朵 跟住就傾傾下就冇再傾
因為我好忙同埋懶得打字
仲要fol 咗佢ig 見到佢依家同佢男朋友幸福 祝佢一直keep 住

直到我17 18歲果年玩天龍識咗條女
果陣膽粗粗起荃新天地2 門口拖住你咁就一齊咗
佢係我初戀 後來拍咗年幾我頂唔順long d 主動提出咗分手
多謝佢比咗咁多回憶我

唔係
我講緊個user 失勢女子/ HACHI

彩虹島 _____小離 我仲係單身

我都無出黎 做乜鳩
你果陣玩咩game 佢玩好撚多game無記錯的話
時間好似係2004-2005咁上下

玩跑online囡囡叫凌樹 相認吧

記得跑online
識咗個女仔好似大我2年
果時msn時代 日日msn傾互send自拍
仲互叫老公老婆
好記得佢影咗幾張點話唔小心買錯咗話問我要唔要
我話唔要你用啦 一係賣咗佢
佢話我唔要會唔開心 最後我要咗
之後唔記得點解無聯絡
但我仲有佢ig now 愈大愈靚 唔知佢記唔記得我
讀女校 嘉諾撒
gamet名 jxx0629

好想搵返你 過得如何

有冇人識勁舞一個女仔叫 小天使之戀

小4果陣玩江湖識左個老婆 斷斷續續傾左幾年電話 到依家都仲有follow ig 不過都仲未見過
以前玩天龍都識到好多好女仔 好多都對我好好
有個幾深刻既係中二果陣識 日日一齊傾電話一齊玩
有一日無啦啦消失左
去到大約5年之後屎忽痕去左國服玩
有個女角同我一齊低lv組隊升 傾傾下發現原來係同一個人
不過我最想搵返既一個人係男仔黎
以前又係日日一齊玩天龍
仲約左出黎食左幾次飯
不過最後唔知點解無左佢電話
天ser既月落凡塵唔該你聯絡返我

唔記得咩GAME識咗個叫Yannes
傾咗幾耐下
之後佢去咗加拿大讀書
而家翻嚟做ABC

飄流 水色ver 叫ROY既 相認吧！

以前d人好鬼鐘意用卍乂一來做個名開頭

可能係我

果時細個玩墨香中秋節，
約埋係唔知邊個地圖係夜晚有湖有月亮，
之後帶勁多補mp既月餅（節日先有），
係咁狂啪 話一齊食月餅賞月

扮女人呃條仔用幾蚊課金結婚

夢歷天ser
s!u珊 玩法師住藍田
仲有個frd叫日奈森亞夢

夢之歷險 夏美大人

老公老婆就無
不過有個好兄弟，日日一齊打怪升LV，比人打佢一定黎幫我，佢比人打我又一定去幫佢，出身入死咁，之後仲有傾電話一齊玩，不過冇見過面，持續左都幾年，我仲記得你，個名叫蒼月遊馬

跑Online 記得好多人拍片

以前玩yahoo桌球識左條女，後尾真係約埋上我屋企玩真人桌球

跑以前農場會招情要求常上，點知我一日冇上就解撚左咗我啦仆街

淨係試過有ONLINE GAME女朋友
現實未試過

以前玩勁舞團識左個叫阿駿既男仔
個時佢中三 住上水
好記得一出結婚系統即刻結婚
仲約過出黎睇戲 食飯
對我幾好

後來我愈來愈少on
佢game入面既乾媽msn我
話我係玩弄感情既仆街
我好驚要同個男仔攤牌
就block左哂佢地既msn
棄埋game

諗返起都覺得自己好仆街同MK

天寧ser

我老公老婆係我妹

一開game比人離左婚有種失戀既感覺

玩跑個時有個男仔約過我出街 最後我淆底無出到 對唔住呀

有玩緊 有乜需要可以搵幫手

我老婆叫咩芯芯 以前仲交換電話 唔同台sms 腥左500幾蚊比老豆屌死

神田ser?

玩吞2老婆叫秋風之戀，但結婚冇耐佢就冇再on

In 40戰 we trust

我都識小蝶喎
後期佢91打後就無一齊玩了
各有各開心

跑online 流浪的紅舞鞋

相認post?

失西

想要女情

熟果d都加曬FB
好開心仲keep到聯絡

有啊 溝左幾個台灣妹 叫佢地嚟hk同我玩 順便食埋無手尾

玩金庸online識左個台妹老婆 之後用外掛比人捉左去監獄3個月 出番黎比佢戴我綠帽

你起邊個公會？

我一講 有玩嘅都肯定識我
我唔係legend人 但legend人會識我

夢之歷險 天ser
∮處女座x阿妹♀
初戀 個陣仲係小六 自己衰on9無啦啦同人分手

好深刻！個陣有個鍾意我嘅人偷偷地寫紙仔搵我要唔要同佢結婚，真係幾甜
青春的味道啊啊啊

好啊
但我玩唔到

講啦
我可能會知

係咪我

記得 男人黎
昆左我四十幾點點數
連男人扮女人都可以咁仆街
所以唔怪得依家女人

當年玩game都識左個女仔 之後同個女仔日日sms 差唔多每個禮拜5晚都會傾電話 有時仲會腥相比我睇 原來靚女黎

乜有咁多女玩online game
結親都係人妖
網聚就全男班

老婆就從來都冇，回憶就有

巴膠，我係on9想君

邊有咁多女
我個ex夢傳個角色係女
同埋佢玩聖境果時都係女角
被逼用男角玩

玩石器時代有個台灣老公 送左好多貴寵俾我，最尾俾佢發現我係男仔 但我真係有鐘意佢架

我是來xx的

以前玩海盜王執左有公司接返重開叫做夢之航道
個陣扮女人玩補師 識到個全ser最高Lv最勁公會既老公 畀我欺騙感情 叫佢俾錢我洗帶我升呢勁爽 我仲叫我啲女同學幫我扮我同佢傾計

alta夢章？

白粥

btw
如果有得玩得返夢章既話
我會玩神官同腎者

有見過

咩時期
後夢章時期已經棄左

起台服見過囉

台服啊
近呢年無玩
自從俾個死台仔飛左之後半棄

同埋無動力玩先知

btw 神官同賢者係同一隻職

係啊

石器時代德瑜係唔係度

我開始玩既時候係港澳服 入左個細公會 叫星空下的約定 識左幾個fd 依家都無出黎聚了

石器 火之神
呢家諗番都好懷念
一番到屋企就online搵對方一齊升呢解任
唔知佢仲記唔記得呢

跑online 入面 我認得兩個人

第一個 多謝你介紹我聽 卓文萱
我嗰陣仲係用手寫板同你溝通

第二個 用msn同我玩視頻之後加咗我Facebook 個名有個姿字嘅女仔

好懷念小學時期係跑online 溝女學打字嘅時期

跑online嫻嫻
I love you

你alta果期？
有期我刷任務拎皇冠
入左細公會玩 唔慣新果個生態
而我夢章果期入過幾個公會玩
最後就專注係40戰
臨執去左紫幸定唔知留係原會升lv

係就係 但係我係就汁先開始玩 果時上線都係吹下水 無咩升lv

冇玩天外嘅？
到底妘儿係男定女
我好掛住你

童話

ALTA果個就嚟執
果陣我棄左九世了

個閪當八達通咁嘟
你依家有冇做ptgf啊

你有小蝶fb?

之前有 後來應該我清人del左

屌你無得相認

小四定小五果陣係跑online識左個男仔仲結埋婚
一放學就開電腦睇下佢有無上線
大我一年 我地仲會叫對方做老公老婆
日日都會一齊玩 一齊升lv
但無傾過電話 佢話屋企唔比
後尾佢有日無再on過
問佢fd 話佢唔記得左密碼
果陣心諗 日日玩點會唔記得左密碼
又無佢電話 又無佢fb 好掛住同佢玩既日子
上年on返見到佢上線 問佢係咪本人佢答係
一直都好想知點解佢當年會消失左 但又唔敢問
我好想搵返你呀

公會會長識咗個台仔
五年後嫁埋去台灣

聖境傳說 回憶

kelvin3 咁多年啦 你跑咗去邊啊
當年你話好愛我 永遠都唔會同我離婚㗎
點解.. 點解你要呃我
btw 跑online真係群交online game嚟

1000C 你喺咪到

跑online，咩名唔記得乜
佢係女，讀元朗某band1英中
電話係603xxxxx，我到今日仲記得

毒撚打機連朋友都識唔到

舊時跑安拉有個老婆 日日上線同我講
同佢條仔過成點 之後搵到佢fb
同聽game入面朋友講 原來臭雞公廁mk妹

星夢online
上網識既叫Dino
一齊用廢裝打怪慢慢升
曾經我中學果陣仲講過話儲錢去探佢
佢住澳門
然後唔記得點解失去聯絡

以前玩ro 私服識左個男仔 已經唔記得佢個game 叫咩名 日日傾電話， 以兄妹定父女相稱？好深刻記得有日傾電話佢同我講「我唔係淨係想做你爸爸/哥哥呀」但果時太細get 唔到佢想講咩 如果搵得番你好想再同你傾下計哈哈 淨係記得佢icq 個info 寫住越前龍馬 ，住太古 不過搵到佢都應該三十幾歲？

夢之歷險
好似小六定中一二
離咗婚 唔開心就喺最多人可以擺攤個廣場派天毛 一條條咁掉落地
然後唔知點解第二日就入唔到個ac
不停話密碼不正確

人打機我打機，我就毒撚一個

墨香 正

勁舞一齊跳舞先正
結婚仲要跳一場先
諗起都爽

夢之歷險 仲記得認左個家姐 仲有姐夫叫倉庫
識左個老公 到依家都記得佢叫黎卓文
佢個密碼係 789245

有條女俾左電話叫我打俾佢 點知一聽原來個ac佢老母玩緊
傾傾下仲話佢個女岩岩番黎介紹我識

果時小學
有個女仔叫呀雯 果時有講過電話,
已經唔記得了
只記得大家年紀相約,
果時就學識打速成

童話
Ss小恩sS 我好想見返你啊

我小學個陣玩隻game

你id咩名

跑online
好似叫 乂瑩瑩YingYing乂

扮女人呃點數

彩虹島
依家仲有聯絡

就係上年我裝返跑online嚟玩，之後我識到我依家嘅女朋友，到依家仲幸福緊

當時佢讀小五我讀小六，我住將軍澳佢住柴灣
但細個嗰時覺得依兩個地方距離好遠所以唔出嚟見面

咁佢都幾多老公下 我個fd就係我講肥肥地果個
神之領域 剩係記得佢有個「月」字既名 時間冇錯啦

跑online 果陣叫老虎仔
為左經驗值加成同個男人結婚
仲愈玩愈埋 成日一放學就衝番屋企等佢
有時佢冇on我會嬲左
但第二日佢會好緊張 哄番我
大個左連佢咩名都唔記得左
只係好想再同佢一齊跳上公園屋頂

利申非Gay

有寫過信

玩跑有老婆 佢係某個ok大嘅公會嘅會長 我係會員仔 然後某次唔記得係嗰公會搞咗活動定開咗聊天室然後傾得好投契就喺入面結咗婚仲交換埋facebook 繼續傾 仲記得佢住澳門
不過最後都不了了之

除左老公老婆仲有啲兄弟姊妹
但都冇鳥

有 好玩
之前仲課左超多錢買水晶翼

台妹
叫丫丫

勁舞團
公會-唯愛 有無人相認

最深刻係玩eco個陣
個排好興去某個地圖刷啲怪跌魚子醬賺錢
有晚刷刷下見到有條女俾隻小王定小怪追緊
我就好撚老土咁走埋去英雄救美咁就識左對方
之後晚晚同佢一齊玩
跟住佢開始係咁引我
隻game入面有得做動作，例如坐底咁
佢就成日趁我坐底走埋黎痴住我，係咁坐底起身坐底起身
好似扑野玩緊女上男下咁
之後開始成日講淫野
再之後約左岀黎睇戲再上我屋企過夜
淫到仆街，個日好似砌左三四次
朝早訓訓下又俾佢搞我條j搞醒，再砌多獲
後尾係game入面又叫我老公又係咁送裝俾我
不過對佢冇乜feel開始冇理佢冇要佢啲野對佢好冷淡
之後就冇再聯絡啦，諗返起都覺得自己好仆街

跑online既老公個名有個"莎"字 你係飛鞋 我係紅拖

武林外傳識一個叫洪紫x
讀band 1 金文x

你咩名？

小六嗰陣玩跑
識左個自穩大我兩年嘅
最後發現比人派帽

自稱

玩魔力
識到個婆會定期平賣月卡俾我

以前玩online做公會會長老公係咁換
之前有一個差d拍得成 幾靚仔，但係又矮又食煙 我唔得

又有個差d拍得成 但又細過我 但同時又有另外一個會員追我同我一樣大又高過我 所以同左呢個拍 拍到而家仲一齊緊

其實有個當年都有追我 不過個個都係衰矮仔
而家真係想唔認老都唔得了

以前女仔打online真係勁易溝到仔
不過真係好開心 個陣成日成個公會約食飯

LKIxd 你好嗎

Lm睇自己id

有冇當年跑online飛拼接力既巴打
淨係記得幾個
跑小子
跑小子個fd Bismak
天神降臨

如果係女既話
蕉xd
你近排好嗎

係跑online識 之後見面一齊左 半年之後比人飛左
好想搵返以前d朋友 好多都冇晒聯絡

L會 無惡

小鬼兒有冇人識 alta 精樂

以前玩跑個網婆叫乂星club乂

佢啲fd啲名都係差唔多

有冇人識fing頭小吉？

跑online 泡泡鬱金香 我係PPOYA

玩聊天江湖識過2個陌生人，一個係江湖入面好似係做左老公嘅人叫火炎騎士。印象中有用email傾計但後來見到佢撩其他女就嬲9左佢冇再覆email。

第2個人係一個女仔，唔記得佢網名係乜凈係記得係我應該係嗌佢做水姐姐咁上下嘅名。
後來大家有一齊玩一個台灣blog定唔知留言畫簿之類嘅野，我仲經常性畫水滴畫送俾佢。

我想搵返你呀水姐姐！！
個聊天江湖好似係叫「天龍江湖」

yan你喺邊 以前玩跑成日一齊掛公園 成日主動control個人物kiss我 我擰埋一邊你就追住黎
仲會成日Msn傾計，玩msn game
但之後唔記得咩事離婚 就再搵你唔返

淨係記得果時初中 但有個女

跑Online嘅kychankiwi你好嗎

玩飄流有條女係咁煩住話要做老婆煩到全公會都知
為左避佢搞到連副本同新任都唔同公會朋友玩

me2

我。
好沉迷玩飛拼

跑online 嘅晴晴閒閒
同埋CSO嘅櫻心你哋好嗎？
好掛住哋

當年好似接力困難得飛拼
入面d人個個都好勁
巴打透露下咩名

我一睇呢個名都覺得有d熟
係咪好似跑online榜首頭幾名果個

玩水滸歷險
林沖ser
識左個女仔叫魯班郵局
成日傾電話唱歌俾佢聽
又有寄信俾我
又msn
我係火龍潭呀

終於見到魔力

係咪玩跑既？

快跑人兄 應該無咩人識
接力偶爾去玩，多數就咁開圖玩

有 個陣我11歲 佢17歲
仲會傾電話

幻想學園既 sukiiloveyou 你最近還好嗎

由Game個老婆變成而家女朋友

光光？

空身光光

空身光光，通常笠住個南瓜頭 同萬聖節披風

屌啦冇買點冇靚衫著埋哂啲普通裝備點識到game老婆啊！

屌 好似記憶中好似真係有個類似既人

見過都唔出奇，玩飛拼都係有固定既人

當年跑online 有過幾年嘅老公 嗰名叫hihih 因為好求其所以我記得佢 你還好嗎？

但好多我已經唔記得晒d名

巴打叫咩？

有冇十幾年前玩水滸武ser既少年的天空同佢細佬小女子
臨打電話比佢傾計果陣佢先話其實佢係男仔 但跟住照傾電話玩左年幾兩年 msn無左之後都唔知近況係點 想相認返

其實我都想相認呀

有無興趣一齊回鍋襯佢未執

我諗唔會喇
而家最多on下睇下有冇識既人on咋
不過通常fd list都係全部灰色or掛經
所以都冇心機玩
過左d野就由佢

跑online 的yy08你好嗎

+k

咩ver

個名好小學雞 唔敢講sorry

唔講邊隻game啦 結婚一排之後 傾傾下發現原來係同班女同學 尷尬到呢 不過樣唔差

江湖計唔計 計既話，當年係江湖識到個大我3歲既網戀，之後交換咗電話number，一齊傾sms交換啲自拍，個陣時唔同台要比貴啲，試過一個月500蚊電話費 後尾仲諗住大家約大家出黎，但勁唔好彩個陣時就成部手機係街跌咗，連埋佢個電話number 都冇埋 搞到我搵唔到佢佢又搵唔到我

我仲記得小學玩跑online個陣個老公仔叫timkkkkkk

曙光1

以前好細個玩 速成都唔識打
之後入公會識左個大姐姐
為左易D同佢傾日日學速成

後來自己開左個大公會叫殘軍
佢過埋黎幫我手

因為你而學識打字
還記得我嗎

繼續睇下有冇其他飛拼巴打先

頂我好似見過呢個名

跑online
幾年前同條友結完婚跟住佢玩掛俾人ban咗
但係前排上一上發現佢又返咗嚟

玩勁舞識到一齊轉玩勁舞2 交換埋msn 但冇見過
但之後開始小玩就冇左再聯絡

蕉xd都好似見過
成日係傾場

因為個情況似似地我 你id有個援（同音）字？

魔力寶貝
識左個叫 春日井
究竟你係男定女?

咩名 睇下我識唔識你

好想搵返佢

天龍八部 南慕容

心靈兒 好似係
韻兒 肯定

欠你一句 對不起
有負於你

利申 飛龍~在天°c

係神之領域啦 唔記得佢game名啦 叫小倩？
咁上下野
屌 原來佢四圍叫人老公

搞到有D掛住老婆仔
不過無左contact了....

月費版
Free版都有玩

留在彼此的身邊
牽著手再繼續飛
來日願緊緊記住
Fantasy Tale

好膠 以前諗起都想笑
有冇人玩過封魔獵人
九尾ser

冇，大學已經成功金龜醫生毒L埋單

夢章果期40戰喎

Of course
轉咗alta代理嘅精靈樂章嘅40戰已經冇哂feel

Bil王v 個情嘛，有冇記錯

alta果個40戰無玩lu

千機變

我係勁你少少嘅遊俠

我承認我玩得廢

點會呢，你公會嘅全部都係fit馬

我玩祭司同遊俠玩得好廢
再玩返真係疊埋心水玩80戰做ec
呃MVP

相比之下
我無咁fit

猜猜我是誰

你玩女角？

女神online
對方好似叫琪琪？e➕應該升中一

男角

老公係聊天江湖既龍劍
而家諗返起個名都仲係好型棍
不過無聯絡喇

遊俠之弓？

秋碄

諗起佢，佢一身加9嘅裝備，再加粒彩蛋已經可以玩到出神入化 可能係我見過最識玩嘅遊俠

卡巴拉島真係好想玩番😢可惜佢收左皮

咁你邊個公會
有唔少遊俠玩得勁過我

驚自爆唔答
我咪就係最識玩嘅遊俠

頂🤯🤯🤯

相認post 親愛的會員 好耐冇見
你最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎

沒看少女漫畫
最近迷上卜卜子了

玩彩虹冒險果陣 識咗個女仔
話我講野好搞笑就一齊咗
佢個名好特別 叫冷羽 仲叫我改名做松風
我果陣唔知咩嚟 淨係諗到松島楓所以唔肯改
後尾search番先知原來係漫畫角色

有冇星夢既朋友？

最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

沒露面n年了
有了

相認 仲有想當年啲game圖

唔知有冇人玩過81keys
當年識左個大我兩年既姐姐
game名叫 魔儿
識左半年 msn fb都有add
之後個排一有新online game出都會一齊玩
有次幫佢買30蚊點數 就潛左成個月水
心諗中伏 點知一個月後就上水還番
後來會考成個月冇打機
考完之後就已經搵唔到佢lu

啲舊game圖無晒

飄流 水色ser
叫白雲
真人名叫尹恩琳？
你突然冇再上線真係好傷心
點都好 果陣時間係幾開心
如果你真人其實係男人既
咁就唔好留言相認 留返個美好回憶比我

跑online
個情叫蚊xBassx

上邊留言咁多男扮既人妖真係好仆街

跑online
名仲記得，個陣MSN同SMS傾，後來斷晒聯絡了
呢排回鍋見到好多女仔玩
利申絲

玩龍之谷 識過個台妹 都一齊左幾年 可惜果陣重讀緊書根本無能力成日飛過去

似玩野多 米高風

卡巴拉島同瞳光都想玩返 呢兩隻係好玩

以前係易識唔易食 而家係易食唔易識

要唔要幫你whatsapp佢

記得以前玩啲乜乜江湖有條友叫田徑
個陣仲俾人限住用幾耐電腦 次次offline都勁唔捨得

依家扮女人識人難上加難

2011年，高考剛完未派成績，玩左天龍八部，偶然加左妳刷三環。自此就開始我online game 最回味最開心最懷念既日子。

但高考成績的噩耗，令我咩心情都冇就刪遊戲，和你不辭而別……那時你問我，點解成日在你採集時跟着你，對你咁好?雖然我唔覺得自己好好，但我好想同你講，我鍾意你囉傻妹!

鍾意特別而有性格的你 — 唔好嘢我把火

估唔到過左咁多年你仲記得我
我玩過好多隻online game,add過好多人,所以唔係好記得你啦
同埋我係男仔黎,唔好掛住我啦

[member]是刺客 [/member］

以前玩金庸書一
Acc名Michaello
最勁果時煲到全真前十學左三招絕學就賣左
網婆就識唔到
但我家姐同佢果時條仔就係入面識既
我家姐叫銀月天使 條仔叫blackknight
我而家仲有同條仔聯絡

無人試過以本傷人扮係同台

以前玩跑Online好容易就投入到感情
明明第一日識就已經可以好鍾意對方
但第二日已經比我發現佢鐘意公會入面既第二條女

短短幾日之間已經可以話經歷晒高潮同低潮
之後過唔到心裏面嗰關就對佢好冷淡
一直都斷斷續續離離合合 但始終都講唔出口個原因
最後以俾人鬧臭西+blacklist收場

你識佢？

58921920
你無諗過whatsapp睇下佢有冇轉number?

早三四年試過打，停止服務

無呀無呀

你個死仆街

所以先印象深刻呀嘛

童話online識咗個老公，會俾game錢希罕竉物。又會搵個高lv人帶我升
有一日我喺地下執到張結婚帖 打開就係佢個名同第二個結婚
唔開心咗成個禮拜

對你好少少就鍾意人，
我發現女性係好敷淺
任何人都可以鍾意

月費版有個叫冰淇淋既姐姐帶仲係小學雞既我玩左陣 依家我諗佢都應該40有多了 相處1個月都冇但好深刻
另外free版有個老婆叫優夫人

free版仲有個叫武淺靜都好好人帶我過主線

我已經唔記得咗

夢歷天ser
christy168 姐姐 你去左邊 個時約去動漫節 但係我怕醜冇出現 當時我地只可以靠sms聯絡 換手機之後就唔記得你電話

幸福小屋既各位 有冇人仲有回憶

個陣仲讀緊書玩ECO 識左個大我幾年既男仔
帶我升LV一齊刷90武任日日MSN傾計玩MSN遊戲
一返到屋企開電腦見到對方ON就傾到訓覺
之後佢仲叫我一齊玩第二隻game 但我冇去
之後學業忙就慢慢冇玩 直到冇再一齊傾計
直到港台服執左過去日服玩 就發現已經唔係個回事...
上面有咁多人相認左唔知你有冇上連登睇唔睇到呢個post呢
雖然我地冇叫過對方做老公老婆 但如果唔係樓主依個post都唔會令我突然回味咁多年前既自己

當年小學五年班玩魔力寶貝friend搭friend 識左個女仔叫***小喬***
雖然由此至終都無一齊過，但當年同佢一齊玩係好開心好有feel
我成日笑佢串佢激嬲佢，但佢嬲一陣又無野，而且佢對我好好
佢甚至因為我比人偷account而佢自己都delete埋自己account，開左個新account做生產系黎陪我，仲比左隻勁寵我
無記錯嘅話個生產系叫*～小千～*
後來知道佢要去外國讀書，我比左我電話佢，但佢唔肯打比我，我自己覺得同佢緣盡所以刪左佢卡片，覺得咁樣做可以同佢斬纜同埋令佢覺得我係一個衰人
事隔十五年，我仍然好記得呢件事，好後悔自己當年咁做，好後悔當年成日笑你鬧你激嬲你，點解自己當年唔好好咁對你？
雖然同你天各一方，好希望你生活愉快，有美好嘅人生

好多謝連登同埋樓主比左呢個平台我講左呢件收埋左十五年嘅心事

唔止老公老婆 仲好多契屋企人
一on就一齊玩！

請相認跑online

高潮中的衰婆
傻KAI雪
小醉
𣊬影二
左轉掉個名
小喇叭雅

水滴blue
大陸蕉

你地係邊啊

Wai 勁舞團
日日放學返去就係一齊打機傾電話
朝朝早都有好sweet既morning call
可惜住得好遠 一個馬鞍山 一個屯門
未見過真人 真係我既遺憾

仲記我個陣好多人都係人仔台
會特登買張人仔卡同佢sms

勁舞團 最多啦屌 食女專用遊戲 俾我明白一個道理 唔洗技術唔洗識玩 有錢課金買衫 就溝到

跑online 個老公叫催眠SHOW
個名有堆符號但唔記得左

我既ex

咩game唔講
約個女仔出黎 可以食埋

月費版無咩印象了 講好冰淇淋 我記得果陣個會長叫巧克力
同只記得個fd教我奸商之道 佢玩咗一個暑假賺咗兩千幾蚊
Free 版 應該唔算老婆 但最深刻兩條女叫 中國娃娃 同喵喵（好似係） 後者後來做咗傳銷 仲呃我上佢地office, 好在上開高登 知道乜料 借啲依鬆人

記得以前玩一個叫左九天江湖既聊天江湖 (個名好似係咁)

果時小五, 完全唔識玩, 但都加入個叫做紫雲殿既組織
想識番入面個殿主紫雲女
同埋佢老公玄真子
雖然兩個都可能係男人黎

係果時同一個叫做白玉既女仔結左婚,
不過好快就離左婚, 仲要同第二個男人結

如果你地是但一個見到, 希望你地都可以搵番我

pvp ser
果陣識左個澳門女仔
依排fb見佢就黎結婚

小一玩石器時代，人生第一隻online game，果時玩台服，各自有三個人叫我做佢老婆，果陣細個，我逐個都話「好啊」，做左之後我地無咩交集 得個名，咁就完

小四玩亂online，有個廿幾歲既人追我，佢玩得幾勁，我都有啲心郁郁，但最後無理到佢

到中三玩唔記得咩game識左條仔，send啲相好撚靚仔，我地又夾 日日text，後來佢表白，但佢唔肯見 唔肯比電話號碼同地址，但我on99比左佢 不過佢前後都有5-6次寄左好多小禮物同零食比我，係sweet既。但過左大半年，佢話我聽佢係女人。果刻我好撚心碎，喊左出黎 但佢話佢真心鍾意我 然後我地第一次出黎見面，但我接受唔到，同佢898左

當年係彩虹識左個叫 波板糖既女仔
佢係我第一個識既網友 之後一齊左
雖然最尾慢慢無聯絡 但我仍然記得你係我第一個網戀架

喺XX江湖到識 網上第1個老婆 喺江湖到結婚 哈哈
之後到ICQ->MSN->FB->WTSAPP都有 (但已經無再傾計)
佢真係女嚟 但.... 我小6 佢已經F5...
係佢教我打速成 做功課同溫書......
依加係間唔中會like下佢囡囡啲相 如果佢有share嘅話

小學嗰陣喺RO到識, 細我一年, 嗰陣玩到勁夜先瞓, 就算唔係玩都會MSN
最後為咗啲小事鬧交跟住就離婚
中四嗰陣開始有wtsapp嗰陣佢有主動搵我傾計
大家DSE出成績嗰陣都有問候下咁, 之後就斷左聯幾年啦...
其實知佢fb,ig係咩, 但係唔敢add

墨香拍拖勝地，華清池。

天ser

精靈樂章 玩緊台服 80戰
勸大家唔好回坑 成班台仔心理有問題
個個整到成身神裝 但係冇一個肯pvp
入到戰場殺個人會比人唱通街要你全公會道歉出黎交待
個個神裝整到可以單刷副本都只係為左可以跟團跑副本 而所謂跟團都只係入副本鬥快跑步一人秒一隻王
完全唔知玩黎做乜 隻game除左用黎傾計已經冇用途
好地地一隻game比班台仔玩到打pvp都會身敗名裂cls
好懷念GC時代40戰60戰同alta時代80戰 慘

封魔獵人 條女叫白金巧克力

我都識一個喺LA 又係叫Wayne Lo 又係好鍾意打機

所以我玩返台服一撚定唔會玩坦同打手職
玩補師係戰場在刷血
仲要穿晒加施法速度既裝 拎埋mvp
撚鳩班台仔

所以我玩台服真係真難玩
又難跟又難生存
啲台仔又cls

btw 有無人會玩美服
我想玩美服

我識佢 中學同學黎

又係你老公？

我係雷火江湖入面個老婆叫 金月，你係唔係到？
唔知依加方唔方便約出黎泡點？我大佬係中國星

你跑online叫咩名

你諗太多 每個人都做緊

所以
台服做ec好
但升到80戰起碼要課一千百
就不了

80戰冇野玩 想殺人請玩其他驚

我唔殺人
只想r分

有fd係game入邊同個女仔結婚 仲成日送野比佢
初時個女仔話屋企好嚴 無交換contact
之後有game既人爆料 話個女既係人妖
知道左之後個fd即刻離婚啦
近排先發現個fd原來係gay
依家諗返 懷疑個fd知佢係仔先同佢結婚

a字頭

有冇人玩女神Online
我用女角不過我係男
因為覺得女角好靚
不過我好少出聲一直冇講係男定女

話說當時50-60lv
有個女仔唔玩俾咗個account我
佢話耐唔耐想入返去睇個account
但因為我要放啲重要嘅裝升佢個account
唔知用咗咩方法改咗密碼
但到呢加
都改唔番個密碼
有啲對唔住個女仔
如果係你聯絡我呀

我女神online先玩到40lv
覺得啲任係好難做

唔掉錢玩好難玩
或者長掛先得

咁大鑊

水滸online ，仲有埋婚禮
入場會變左紅字戰鬥mode

玩左8-9年既感覺姐
唔掉錢就要時間玩

網蟲啲game就係咁
啲lv好難升

夢之歷險 櫻之子

傾過一排電話 後尾佢因為第2個唔再搵我

唔知你同個白色風車過成點

識玩，食姐姐

女神，印象最深係新女。
佢係男 但係用女ac
嗰陣日日都好興奮咁衝番屋企開電腦，因為佢夜晚一定會係度。
我地成日都吹水吹到凌晨，佢成日都講埋啲on9嘢，但係我又會笑得好開心。我地又一齊組隊掛機又過埋去玩飄流，當年高登都係佢講我先知到有個咁嘅地方。
好鍾意同佢一齊，到依家我都覺得嗰陣係我呢世人最開心嘅一段時間，講起都有種恍如隔世嘅感覺。好懷念，但係無辦法番去嗰陣最無憂無慮嘅時光。 愚人節佢整蠱我，同我講：我喜歡你，假如係真嘅有幾好 最遺憾係佢用嘅女角，冇得講笑咁話：「不如去結婚啦」，冇得做老公老婆
大半年時間我嘅世界入面都有佢，直到某日開始就冇再on過，個排真係down左好耐，好似個好朋友冇啦啦唔見左咁
不過對佢而言我只係一個無關痛癢嘅過客，應該都已經忘記左呢個人生入面玩過嘅某隻game入嘅其中一個公會入面嘅一個唔重要嘅人了

4c1588

唔係，係中學同學 以前成日一齊打機
唔知會唔會係同一個人

以前玩天龍，每日都同乂鴻爺乂、秋紅綾三人組隊 唔知你地最後有無一齊到呢

台服

玩到悶

台仔算啦zzz 香港公會大把男仔選擇

我之前都有入過 後尾個grp太煩 走左

我有水晶翼 1 set

果陣係台服搵唔到香港公會入
就算搵到香港公會蹤影
裡面啲人都係台灣人

以前無咩錢
無課到水晶翼

無辦法 始終台灣game

宜家好容易有

夢之歷險
唯獨噯你

玩咩ser?
有冇入fb gp?

你問起我都仲記得
好似叫墮天使

我玩九尾同墮天

玩開90戰

玩到89無玩 ，見證住屠龍堡同L會決裂，L會輸咗再贏的歷史。
成身一堆黃武加水晶翼靠帶百賺，無買過點。

有無人玩勁舞團 記得﹃！！

估唔到有咁多人玩過nos 我係大男人 xD阿恩 歡迎相認

以前game個老婆做左現實老婆

跑online
夢夢由美子 過左咁多年我都仲掛住你
求相認

咁好

求相認 大約16年前 網金 咩服唔記得
老婆個名叫施政報告 我係咁換ACC最後都會同我結
雖然最後你不辭而別 朋友都話你係男仔廢時我受太大刺激
但係其實我一早知 想交個朋友咁解
相認做個朋友

飄流真係識好多人
嗰陣特登開外掛當 msn 吹水

櫻桃小雪兒

Online Game最Hit果陣我仲係中一仔
錯過左好多純愛既機會
btw好掛住果陣小六玩跑online有三個中學大哥哥同我日日洗踩死諾夫
第一次玩到23秒頭真係開心過考第一

之後得返洗經場就轉左去玩夢歷天空ser
仲記得入左個叫mystery既家族
仲識左個哥哥 第一次約網友就係約佢
隍軒你記唔記得我